正常人係咪會分到鐘意一樣野同習慣一樣野？

有d 1999, 唔知點形容

例如1:
男朋友送左部notebook比我
啱啱收到果陣當然好鐘意啦
一早就用左好多年
直到近日壞咗冇左
有時我會分唔到究竟係習慣咗有notebook喺身邊
定鐘意男朋友本人
定係好鐘意notebook個款

例如2:
同男朋友去四圍去戲院睇戲
睇完套戲好似好開心啦
究竟係習慣咗去戲院睇戲開心
定係鐘意同男朋友睇戲所以套戲好似會特別好睇開心

快樂好少只會係單一成因
往往會由幾樣野組成
替換咗某一樣野 都可能會增加或者減少快樂

習慣返工同中意返工點會分唔到

You got it!

如果嗰樣嘢得返你自己一個，你都仲會想做，即係你係鍾意做嗰件事（咁當然無咗另一半陪實會無咁開心㗎啦，又或者珠玉在前都未必有之前咁開心）

至於你話notebook，換過另一部你咪知。如果你可以喺幾個月內習慣到新notebook，咪即係你只係習慣咗舊notebook。

講到底，你只可以透過接觸新嘅嘢，或者繼續經歷先可以知，無可能一下子就分到。除非你本身好唔鍾意嗰樣嘢，只係因為陪另一半先做，咁就可以肯定到自己係唔鍾意